本人決定頒授曾蔭權爵士-愛港烈士名號

為香港而坐監

又一條跟風柒頭